自稱油尖旺反黑：我係一條冇女嘅可憐蟲

梅不時在Facebook上載自拍照。

一名25歲姓梅的廚師假扮反黑探員，利用交友app騙財騙色，相信有至少10人受害。據悉，梅經常以不同網名穿梭各社交平台，又不時在Facebook上載自拍照。從照片可見，梅經常身穿背心，以陽光男孩的打扮示人。他更在facebook上透露「原來我係一條冇女嘅可憐蟲」博取同情。

另外，梅在其簡介中自稱，自己是一個小朋友、「1米80令我好空虛兼沒女朋友」。他又會花言巧語表示，會對所愛女人盡所有氣力去愛護，另外他又上載一張與警察相關電影劇照，寫上「我要看著這個方法進發」。

據悉，梅涉嫌在去年10月至今年8月，疑人透過SweetRing（甜甜圈）交友程式尋找獵物，並以不同方法，向女受害人明示或暗示，冒充油尖警區反黑組探員，務求令對方相信其警員身分，在沒有戒心下，受害人分別接受邀約。疑人分別相約受害人往酒吧談心，其間多番勸酒灌醉，藉詞送受害人回家，再趁機犯案。